[轉行]33歲轉行有什麼要準備？

眼見自己33歲無技能無學歷的毒L，由做了十年的保安進入電工這行要準備什麼？
被人問轉行的理由點答好？
很想轉工，唔想做死一世保安，被人炒魷之後要乞食

保安被炒都唔難搵
電工......

電工好易炒人？
好難？

邊種電工？

做商場的電工，但唔知是否只做電燈

毅進文憑

邊做邊讀啦樓主
本身咩學歷，可以讀PT HD再讀上去

如做part time或夜更讀A牌要讀幾耐？

23歲開始做保安?巴打浪廢咗咁多時間唔爭在用幾個月操吓體能跟住做地盤好過啦

做地盤你如果冇不良啫好好快追番上嚟

地盤電工仲請人
白紙一張都得？

商場電工好過做地盤，長做長有
簽牌而家唔易，唔好太大期望

邊間咁好冇牌都請？

我字打得唔好，想做商場電工，但唔知哪個位可以長做長有

只有中五

下冇電牌點會請

所以想在考電牌前問清楚前路，再咁下去到老死都會是個毒撚保安，我唔甘心

所以一定會去考

電牌要有公司肯簽五年電力相關經驗比你
再考埋個電工a牌試先攞到
唔係求其報過course就有
樓主既然返保安 問下d師傅仲清楚

樓進 係邊道搵份工
想行too

加油呀巴打，我都捱咗好耐，今年轉工加五成

唔係曬命，而係想講唔啱就要走

問題係要有工作經驗先簽比你

又係舊ac 開埋曬啲side track post

咁你有冇諗過再讀書?